每次打風天文台主任個個都唔同

留意咗好耐次次都唔同！有中女有師奶有地中海阿叔有次仲離譜！阿伯出黎講野漏口！講野一嚿嚿

樓主講野啲語氣十足十啲廢中咁

猜衰咗

輪流出場